網上配對討論

小弟和ex分手一年，朋友介紹玩app
玩左10日，識女仔，傾計約出街都ok。

不過，始終係陌生人，唔知她們的真性格。當中和一個女仔好好傾，出埋街，卻擔心佢同時和幾個男的也一樣。咁公平角度，我都試緊。

依家諗緊認唔認真和一個女仔開始好，求指教。我自己真的找長途伴侶，唔係快餐食女。

推

再推，求意見